28.10 去邊

28. 10

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動